{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 나이브 트래블러 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルは不可能であり、22:00までチェックインが可能です。 22:00以降は入室できず、この場合もキャンセルや払い戻しはできません。 客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、決済の際には1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は直接確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊によって入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、1人当たり20,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 入室時間の案内は、予約特典と同様に行われるパーティー時間、女性専用ドミトリーの保有有無、近くの有料駐車場の使用可否、荷物の保管可否、Wi-Fiと共用スペースがあるかなどを案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは不可能ですが、22:00までチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できません。この場合もキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、1人当たり1つのベッドが予約される部屋です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接確認が必要です。未成年者の男女同室での宿泊によって入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、追加料金が発生し、現場で1人当たり20,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間の案内には、パーティー時間や女性専用ドミトリーの有無、近くの有料駐車場の使用可否、荷物の保管可否、Wi-Fiと共用スペースの有無などが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 446
    }
}